今日係球壇史上最黑暗既一日

羅馬！ 好！ 不離不棄

羅馬！廢！早日降班！！

羅馬！好！廢

收爺啦！日撚日係度羅馬羅馬